開心一晚之後，要記住咩先係長遠嘅勝利

想同所有當選者講，請緊記贏唔係因為你地宣傳同地區工作做得好，而係義士用血汗同生命搶返嚟。我地同最終勝利仲有好遠距離。贏左區選我覺得有幾個當務之急-

1. 救理大手足
2. 思考如何用區議會資源繼續支持運動
3. 防止中共反撲，諗辦法堵塞中共喺立會選舉前種票

希望義士在天之靈保祐香港！